有圖為証！含蛇改行做婚攝！

個風格同啲色一撚樣！ 連棵樹都變埋藍色！個攝影師仲唔係含蛇黎？！

White production

我之前試用a7r2 影出黎都係咁
影完望下相機個mon 我呆左
正宗 藍藍天空高掛我的夢

典型sony色

浸藍綠紫味

第一張左下個logo 睇左做 Shite Production

Shit production

積下厚德啦